【ShittyU】城大學生會批出 $800,000 支援「反送中」

【80萬支援反送中】
香港城市大學學生會總共批出八十萬港元作支援「反送中」運動之用。

款項將主要用以購買物資、提供醫療協助及法律援助予城大學生、校友及其它一眾抗爭者。

多謝支持

pish

班wechat/wtapps廢老又有說話講

可唔可以課金俾立場記者
起碼有好D tools報導真正香港新聞

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

721

吾城三大又贏

城大學生會

SHITTY>>>>>>>>>>其他

科大>>城大>>>>>>>>>其他

推

Shitty好野

城大=一大

吾城又贏

科大>>城大>>>>>>>>>>其他>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>浸中

push

三大

吾城

好波

又「一」城大學

記得出席

掂呀

以後唔笑你shitty啦

勁

真CUHK

親中團體上次送左二百萬俾黑警tim啦

城大法律教授直情組埋義務律師團幫巿民

香城大學今次做得好過香島大學

佢哋法律教授仲組埋義務律師團

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

沙田果日有人出黎喎

香港新三大
科大 城大 理大

買頭盔護甲行山棍

城大好波

痴線嫁 shitty
感激

多謝wave sir

港大都捐咗一球喎

香城大學

Proud of 吾城

今次班人終於冇因為去ocamp而唔去開會

真CU

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

教授們要記得鎖好房門，小心鼠疫

ok 新三大

ust同city今鋪堅係做得嘢啲報導都跟得好貼

我覺得港大學生嘅表現都稱得上三大 不過要等佢地搞掂個支那校長先

激撚死鼠王芬

終於開得成會校友表示g持

大和解

721見 香港人加油！

仲叫人SHITTY U...

港大其實係衰個我哋無份揀嘅校長咋
明明我哋一直係社會運動都走得好前 梁天琦 梁繼平都係校友

踴唔踴躍

港大都捐一百萬喎

香港Ivy league
科港城理（除咗科大不分次序）

港大都捐咗一球
同埋港大學生搞搞下反送中仲要應付多條支線對付支那校長 算係咁啦

城大學生會應該將個80萬捐俾理大，理大將80萬乘大5倍 400萬。

加埋hku 900萬

加埋科大

CUHK

學生會竟然有咁多錢
勁
shitty仔唔惹少

終於夠人開會

Push

宜家係City U

仲有研究生會想改cons用簡體中文出正式文書啊 啱啱搞掂咗嗰單
又有毅進仔「路過」campus 劉明一身蟻

吾城好波

港大同學好撚攰呀

點解啲學生哥咁有錢？仲唔係美國佬俾？

where is lingu and bu

正名做翻City U

要果用嚟打官師，過幾堂已經燒晒

有冇人識將反枱圖改做反送中

多謝city

捐到佢破產

果啲係黑社會安家費嚟

立場個邊, 佢唔夠可以再搞眾籌, 即課, 相信好多人都會支持

呢筆$拎去幫學生先, 緊急好多

港大同學仔好忙

我城

立場唔肯收大筆捐款 叫人捐比其它基金
良心媒體

其實唔止立場
City校媒CBC都做咗唔少野
立場最近都吸咗唔少人課金
救下義士仲好

四大

學界第二顆良心

之前咪有被捕基金

大學批出黎 d老野聽到會唔會再冇藉口

有無睇 人地上限5萬啊

依兩日去

國內勢力資金

仲shitty?cityu呀

Cbc expense唔細

香港新三大
科大 中大 城大

唔係su黎

之前咬斷人手指的巴,可否法律支援佢

City not Shitty

HKU人好嬲
聽日返去聽佢loop

終於出聲喇咩！？

不過
學校又會唔出聲ge

真心好撚攰
大家盡力做
有出力就係香港人嘅大學

好心就改翻 正名翻 CityU 啦

👍🏻👍🏻👍🏻

比左cbc先啦，佢地都好搏仲爛左好多器材

利申: 睇Facebook

ho ball

讚

校長問題

Shitty 正名做City

佢係港大咖，hku su有支援
【港大學生會百萬儲備成立法援基金】

反枱支持

浸中都有五十萬既

港大學嘢

又咁講出黎幾次都見到好多港大旗/衫

係個校長柒姐

暴大呢屌

kongu人做咁多嘢重成日俾人笑唔係一大

Shitty 又贏
利申：Shitty舊生

其實正正經經搞好d學術仲好啦

利申 hku grad

Ho ball

理大之前比人拎左去買保單果千幾萬返左黎？
捐五倍咁威

城一大，捐之餘，幾時炒咗隻老鼠芬？

恆大有份

其實唔應該淨係捐俾某一間，最理想係要百花齊放，但而家d人淨係up得出立場，良心煤體唔應該得咁少

浸中都比左錢

以後唔叫Shitty喇

城大出埋暴動罪

型呀屌

打打力屌尻wave sir

吾城終於贏返一場

好，ShittyU好波

一陣班廢老又🍇🍇

邊個？

梁美芬

全力支持

Shiitty百屌成材

九龍塘

小柏林住果頭

印poster

校方有時唔出聲好過出聲啦
唔出聲已經係尊重你做既野
支持係更珍貴
唔好當理所當然

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

我諗ge係
ShittyU 又會唔出黎反對or插班友仔

Pushhhh

好波!

Ust>city>poly=hku>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他
香港新四大

話d 大學生比人洗腦

Thx

最慘埋土有班垃圾親中高層

尋狗

尋廢老

勁呀

shitty

評議會黎

有上限咖，上限5萬啊

每人5萬？

你估理大有金礦咩，總數五萬啊

車，原來gimmick 野，直接捐25萬算啦。

722

Shitty 終於做番件好事

相比起政府幾億至幾百億咁批啲工程俾大陸

好過無啦 話曬自己人

721!

咁撚廢?

咪分化啦 好過乜都唔做

Shitty U 好波